[小學雞港女］自作孽闖上海迪士尼

人類呢
總係鐘意重覆同樣嘅錯誤

小弟N年前做嘢去過上海
悶足咁多日
但因為小港女想去新迪迪尼嘅關係
所以響去北海道旅程之前
特登stopover 兩日上海朝聖

如果大家想響呢篇遊記睇到樂園有咩屎屎尿尿呀、隨地吐痰呀
咁恐怕會令大家失望
因為最原始班大陸人已經聚居咗響香港

不過
如果你都打算去參觀一下呢間號稱全球最大迪士尼樂園嘅話
不妨先睇吓呢篇警世遊記
到時候你仲想去嘅話
咁我真係恭喜你呀

舊遊記連結：

釜山親子遊記

千葉県+東京都親子精華遊

廣島親子精華遊

我哋而家喺泰國嘅布吉！

清境台中親子精華遊

lm

復活節出行
機場櫃枱隨時多人過花巿

本身我預早咗些少嚟機場
諗住響lounge 食碗魚蛋粉先出發
(咁就可以唔駛食東航飛機餐)
點知淨係等呢條隊, 都排咗半粒鐘...

到到登機口又排過
香港長假期啲飛機架架 full 到滿瀉

留名支持

機場必影影點 - 登機指示牌

出發了!

年輕人, 究竟有乜嘢驅使你搭東航呀?

係窮呀! DLGH!

機程短短兩粒鐘 (唔空管嘅話)
連套 Jungle book 都未睇哂就到

老豆我就溫吓書
返睇多次Starlord

Who?

細路女more

東航個飛機餐真係惡夢
個炒飯油到滴得出油
杯櫻桃汁係純藥水味嘅
連塊老翻 Oreo 未開袋已經散哂
失敗中嘅失敗

最入得口嘅只得罐青島...

兩個鐘話咁快就到

一路以來
我總係覺得虹橋係個好舊嘅機場
落機後感覺唔差
但總係四周圍冇咩人咁

最旺已經係行李位

個場空到可以打羽毛球

LM

嘔心

頭先餐飛機餐真係勁垃圾

之前睇塊西多屎吹奏過呢間小楊生煎
即管試一下

所有餐廳嘅機場分店
食物質素通常都打個七折

肉汁還可以
飽皮偏硬
未至於要特登去食囉

係「唐恩都樂」呀～
都係食返啲塑化劑「魔提」啱口味啲

你老婆？？？❓

落機以來，感覺良好
正當我以為我可以一直見到文明．進步．有禮．新中國嘅時候
真實嘅世界漸漸呈現眼前

我一路誤以為
大陸人係唔識排隊嘅
不過呢個想法原來大錯特錯！
響大陸任何有質素嘅嘢都供不應求
所以事無大小
每一樣都要排隊
仲要係人貼人排好耐果隻！

搭車要排隊
等的士要排隊
食好西要排隊
去廁所痾督尿都要排隊

當呢班日日浪費一兩個鐘青春去排隊嘅人
一嚟到香港
嘩屌你老母啲人隔咁疏嘅
我仲唔攝你!?
呢個係我有生之年僅有可以打尖嘅機會喎

想去上迪既小港女 係你老婆定你個女

唔好以為上咗車唔駛排
響架的士度
咪又係排隊上橋排隊入線
全程塞到仆街

車程比孤高Map 顯示嘅多咗大半
不過我諗已經算係好好

港女吽吓吽吓都瞓著咗

阿女

搭咗成粒鐘車
終於都抵達目的地：
迪迪尼「玩具總動員」酒店

雖然我不嬲唔鍾意大陸啲電影譯名
不過無可否認
「玩具總動員」譯得比「反斗奇兵」貼切

大門口影相位只係一面牆...

另一邊仲衰
個layout成隻Kinder 出奇蛋咁樣

上海迪士尼

上次去唯一覺得個白雪公主最靚

巴打生活好幸福

保護小女孩，唔應該將全樣post上連登

港女好打耳

Check in 大堂正正常常
不過冇乜迪士尼感覺

入口另一邊係商店
不過勞蘇變咗大熊...
只不過鋪頭唔單止冇士多啤梨味
成間大堂仲有一陣霉得得嘅噏味

我有合理懷疑係因為啲地氈沾滿嘔奶同屎尿屁
再周而復始咁淨係用清潔劑冚住啲味
最終合成咗一種腐敗嘅氣味出嚟

因為咁
我一路冇俾過阿女過去啲梳化坐

Lm

認同，分享生活好了，小朋友盡量唔好見樣

間酒店有啲細節位係做得幾出色嘅
例如部𨋢入邊會聽到三眼仔把聲用震音講：「囉Beeeee~~~」

拿拿林上房

入住請敲門

個女幾歲？

港女=雞
話自己個女係雞?

叫大小姐 公主好過港女下話

又要去 又要懶係野咁暗暗地屌 女都生埋啦 成熟啲

你個女好可愛 但連登仔把口好衰 建議唔好出樣

支持小港女，高左好多

我按到F5都爛

睇到呢到唔使再睇落去
負皮->上一頁

另外仲放埋小朋友個樣上嚟，你覺得呃like重要定係保護小朋友重要？

睇見大陸啲稱呼(咩嘢”伙計”,”親”,甚至最上古嘅”同志”)真係想嘔

你哋班友仔講到連登仔剩見到人個樣可以整死人咁係咁保護小朋友，唔講仲以為樓主踢咗個女入火坑呀

留名跟進

睇開佢post都知放唔放樣已經唔係問題

樓主由第一篇己經有貼

自己冇興趣睇咪走 ，又要睇又要嘈

留名, 樓主個女好可愛
BTW好奇樓主多歲

係囉 又唔係得呢篇先出全相
我覺得無傷大雅
支持樓住

最有印象係依個

有啲趙岸池嘅影子

上一頁先
D懶係搞笑既口吻 尷尬到打冷震

你做乜咁認真？

我之前都去過上海迪士尼 排隊玩機動遊戲排到怕 結果買咗嗰premium past 好鬼貴

屌住去
同 d話抵制香港又照黎香港既蝗有分別?

走啦

支持小港女

一早上一頁左
你又引用返我做乜?
唔會再入黎睇 隨便你地講乜

房錢大約千三蚊一晚
連住兩晚有折

以over 一千嘅大陸酒店嚟講
呢度算係幾細

雖然叫做主題酒店
但主要帶出「主題」嘅嘢
就係靠呢啲用完即棄廁所用品
上便夾硬印啲toy story 圖案落去

啲文具反而幾骨子

見到個淋浴位真係有啲失望
唔用獨立洗頭水/沐浴露
只係得支公廁style 潔手液
入便啲嘢好似好唔衛生咁...

房入面早已經有小朋友拖鞋
呢樣算係幾細心

傻仔

上年去過上海迪士尼體驗唔算差呀
除咗聽唔慣啲人物講普通話感覺似老翻之外
同香港差唔多(都係多人同特別嘈)
個人嚟講重點係pirates of the caribbean嗰part

幾好睇

真係想知人地做老豆都唔介意擺個女上黎
乜柒野叫保護小朋友 究竟佢地當自己係乜野

智障仔
你全家未撚食藥? 定死淨你 無人提你食?
Hide Blocked User - 牙痛不是病

躝啦撚樣

我覺得係頂級硬件 + 一流管理
招待緊三流嘅客人
如果其他身邊人影響唔到你
其實感覺係唔差嘅

連登仔
隔籬post話自己小賤人又俾人屌
樓主post自己個女,話係小港女又俾人屌
唔好咁癲啦

唔鐘意睇咪上一頁囉

又要屌大陸又要返大陸
垃圾收撚皮啦你
仲話自己個女係雞
都唔方係乜撚野好人

又係果D又要屌又要返大陸果D
去得口撚辛苦就咪撚返啦

樓主係咪果d中年老坑，見到你打字懶係搞笑真係想嘔

睇清楚少少 條友仲要吹奏埋個支那youtuber西多士

佢幾時話個囡係雞？妄想症發作？

無吹奏西多士喎

芳齡六歲
小學雞一名
開始鐘意講屎屎尿尿同唱改歌歌詞

真係好撚尷尬
想營造懶係風趣幽默 又保持道德高地既FEEL
結果出來既效果真係好撚柒

睇佢開過既post都知佢係精神病人

精神病都仲要上連登
仲要拖低哂討論質素

出賣自已個女好咩

會認為港女=雞
其實係咪你嘅價值觀出現咗啲問題？

上海嗰個好過香港好多
香港迪士尼太細
我住toy story hotel
一家人都開心

上海的士又殘又舊
滴滴出行好d

支持 有無見到d整左容既卡通人物

太多新會然

同d扮marvel既鬼妹傾計
頂你識香港既，我話住新界佢問係咪荃灣嗰頭

小港女生得幾靚

咁撚有錢去咁多旅行都唔知係咪老婆做雞既

響酒店安頓好
就搭shuttle 過去迪士尼小鎮

上海迪士尼個設計同香港唔同
「美國小鎮大街」變咗做「迪士尼小鎮」
而且係響園區外便嘅
換言之唔需要入場券
都可以去記念品店入貨同附近嘅餐廳

其他post話港女係雞又咁多人讚

連登真係一時一樣龍門任搬

記得睇加勒比海個show

睇咗
超高質！

小港女都係咁可愛
係唔係仲咁鐘意象仔

你都on撚9

溝不到的港女就是雞
btw支持巴打
小港女愈大愈靚女

當自己係神，乜撚野都係自己岩曬

係，仲係一床都係

支持，btw 小朋友好可愛
佢去完覺得好唔好玩？

尷尬到仆街

支持巴打
小港女又大咗啲

上連登上到傻撚左？

人地搵到錢一家人歡天喜地去旅行都要比你地批鬥
何必攻擊人地家人
bob叔夠成日旅行啦

我都唔知好唔好玩...
因為我全日只係玩到兩個機動遊戲

佢多人到連迴旋木馬都要排個幾鐘

同香港個比呢邊個正啲

點解連lobby都可以有濃濃柒味

DLLM咁都有得酸 你自己窮就唔撚比人地有錢？

各有各睇法姐 人地覺得第二個譯名好啲都唔得 真係惡撚過共產黨

你有得上連登都係靠你老母做雞養大你

等我仲覺得上海雖一可以去既都係得迪士尼

字都打錯好鳩心就躝翻去你老母個閪度

你當自己係邊位

支持樓主，幾好睇
認真你地理得樓主貼唔貼自己個女出黎，人地做老豆都未介意，你地出咩聲，你話佢貼個女出黎搏上位賺錢就話姐，佢都只係想分享下家庭相

冇用app攞fast pass咩？
上次去都幾乎玩晒
不過可能我係平日去

囡囡好得意
樓主唔使理嗰啲人 去個旅行都話人哋咁有錢係咪做雞到底有幾窮先會有呢啲思想

樓主都係想分享下旅行日常姐
開開心心咁同個女去旅行，佢都係一番好意
上面個啲低質留言真係睇唔過好眼
唔鐘意睇嘅可以上一頁
繼續支持樓主

人哋分享下同個女去上海迪士尼嘅經歷 都要俾人左屌右屌
又話人哋老婆係雞又話人哋個女係雞
大佬啊唔好咁痴線啦 究竟係咪好撚大壓力所以要好似揼垃圾咁周圍紓解？

笑撚死 又話唔會再入黎睇既

人地係屌佢又要屌又要返大陸姐嘛

你睇你柒到
又話唔睇又要躝翻黎

上海迪迪尼個面積
係香港迪迪尼嘅整整三倍

設施同設施之間
閒閒地都要行10分鐘

公安車anytime 可以鏟上行人專用區
維護地球嘅秩序真係要靠你

途中無啦啦有座遊樂場

湖邊又無啦啦有隻鴨

其實呢隻水中唐老鴨都幾可愛

無啦啦有隻鴨

TRON嗰個過山車好正

jm9

睇返香港果個細到好似兒童遊樂場咁

有幾撚懶呀 上迪

睇到都唔敢玩

又有小港女

上年都有去過一次上海迪士尼
屌你排隊要兩隻手捉實兩條欄杆頂住後面
因為一個唔為意就會比人打尖
仲有就係熱門機動遊戲會有人收錢幫你排隊
加埋啲大媽 死𡃁仔 上海迪士尼好冇迪士尼氣氛

唔知到個女大多幾歲開始知咩叫連登時
先發覺原來自己比老豆post 左上去，佢會點諗

點解咁似p上去

你個世界得連登？

我都覺有種山寨味

呀女好靚女

利申 怪姐姐

到時仲有連登先算啦

咪同香港差唔多

你都肉酸到打冷震
要入黎第四次未

去過覺得幾文明

唔好以為中國只係得霧霾
今晚上海個晚霞真係世界級咁靚

好想聽多啲關於小港女嘅趣事 好可愛

我覺得cute過之前尖咀果隻

真係得碗魚蛋粉加辣椒油同燒賣 叫正常啲... 食唔到可能係福氣

小妹妹好可愛
支持

個女好可愛 留名

你老母做雞養大你就唔代表全部女人都係雞既
不過伯母都幾失敗,做雞做到左你出黎,但又俾唔到你去旅行既本錢

連登根本就係敗壞討論風氣嘅原兇

點樣可以食到個女咁靚靚
成日都好驚第時生個女唔靚咁點算
支持樓主 又唔係推個女去賺錢
分享下又話唔保護個女 又非黑即白
無限上綱吹到樓主話自己個女係雞

姐姐睇得好開心 爸爸要繼續！

行到腳軟
終於嚟到迪士尼小鎮...

遠遠已經見到個人漸

我個世界係咪得連登，同樓主個女比自己老豆post 上連登
中間個關係係邊，真心唔明

連登仔係真心on9
勁鐘意過份放大同詮釋人地講嘅野
人地淨係分享下旅遊經歷都屌
Btw支持樓主繼續唔撚理班憤青 想知多啲

未聽過小學雞 呢個詞語咩？

又係你條撚樣咁睇得起連登先話驚人個女大個咗乜乜柒柒丫嘛
依家學人講邏輯呀? 咪撚喺到懶醒啦柒頭屌你老母

依個係抵食 勁平又飽

笑死
班四等中國公民冇錢去其他國家
唯有落香港買野同玩
但已經自以為好威威甚至係幫緊香港經濟
中國太多井底之蛙

全球最大唔係美國果個咩

去上海迪士尼點解會飛虹橋機場 唔去浦東機場 近好多wo

連登仔果時唔係狂屌關羽雲長擺小朋友上黎架咩🤔

好多連登仔心理真係好扭曲
支持樓主

紀念品店響場外最大嘅好處
就係等我哋呢啲住咗酒店嘅外地遊客
可以早一日買哂嘢pack 哂入喼

雖然中國唔會興祝復活節
但係美帝樂園點會冇復活主題嘅手信

小港女好快就揀好咗呢隻StellaLou

上海迪迪尼啲精品設計幾有驚喜
真係值得一讚
完全唔輸畀日本迪迪尼喎

睇咁耐都無人更正樓主, 連登

我係話唔知佢會點諗姐，做乜姐你？
39 唔識7，就咁就post 晒自己親人個樣上網，好咩？當依度自己facebook?
我唔覺得有人會中意係自己唔知情既情況下比人po 晒樣放上黎wor

扯咗...

支持

佢知架之前拍過條片同連登哥哥姐姐拜年添

去旅行要用好多錢咩
你人工得個幾千蚊啊大佬？

咁佢自己都無所謂，咪無問題囉

你呢啲柒頭咪有破壞冇建設囉
咁得閒去數人不是嘅時候不如學習下欣賞人地先啦
乜鳩PO都有好似你呢啲咁嘅撚樣插嘴無風起浪

乜係咩
咁我自膠先

我記得係睇新聞真係有提過佢係最大
不過我冇考證過真假喎

一開始又話自作孽
到而家又勁讚話好
屌你老母啦

Lm睇小港女

整個TRIP 用左幾錢?

你個女咁細個識得著XGIRL衫, 係你教佢架?

你句句都係又屌又乜，我都唔見得你好撚有建設囉
咁叫無風起浪？我只係講左一句就比你追擊
邊個無風起浪先？
同埋我有邊句數人不是屌左先？我只係覺得咁樣出全樣會唔會唔太好姐
Anyway 既然樓主個女係知情既，我唔評論

認同
連登咁多反社會人格病患者

講真，放得個女上網
都係on99, 你話個女知情都係咁話啦
好地地放咩個女上網俾人討論呀
又唔見佢放佢自己同埋個女合照
你地話冇問題班人
你地問心會唔會放個女上網呀

你望番你自己打嘅第一個回覆先學人理論啦
我係冇建設呀我剩係睇你唔順眼屌柒你昨嘛
唔撚知就可以問清楚先嘅
不過你就擺明係懶醒仲要反問句+連狗恥笑三寶搞9人先囉

當左e度係baby kingdom

放自己個女上網有問題
但放港女ptgf就無問題
連登仔

屌咪屌 唔撚鍾意咪禁上一頁
小賤人今日食得好滿足呀小港女今日玩得好開心
屌你咪咁痴線啦 唔講以為你精神分裂
正正常常講野唔得既

女女好得意

喂大佬
自己個女呀講緊
網上玩野既人大把
係咁意改下圖個女食緊屎都夠啦
你仲要拎ptgf黎講

上次去。一個雞動遊戲 都排左2個鐘

淨係玩左2 3個

睇左幾場表演

最記得係let it go 嘅普通話版

好彩係跟學校實習 唔洗我出錢

撘國泰 住一個半月酒店 先俾左2千

明明係個旅遊post，連登仔個重點放曬係個標題到？
一個旅遊post，係睇樓主分享旅遊經歷，而唔係係到批鬥，ok?如果連基本嘅尊重都唔識的話，麻煩叫你阿爸阿媽教返你

你到底玻璃心到同d 強國人有咩分別？
post 幾隻狗就係搞9 人地？
你會唔會諗得太撚多？我無諗過笑9 任何人 wor
無錯我承認初初係唔知樓主個女知自己比人post 上連登
所以先咁樣講
你係度無啦啦屌7 人就唔好話我無風起浪啦

係亞洲最大的迪士尼
不是全球喎

香港人壓力真係大 睇個旅遊po都咁多罵戰
支持樓主 皮已正

你老母就做雞200一次 每日接十個客先夠錢比你上網讀書炸 仆街仔

邊個影

正呀一個post又可以block撚咗啲on9仔佢

Btw 睇嚟樓主暑假又會同小港女出遊

我係睇你唔順眼呀 繼續啦扮撚曬蟹

你壓力大就去睇醫生啦
都痴撚線既

講到望幾眼會死咁
比你出到街望到佢你撚會認得人咩

巴打你咁講就有d保留喇
唔係講話望幾眼會死
一陣個女俾人改圖改到渣住條賓周呢？
日後是但有條友開post話改圖
個後果係點呢？

而且就算認到又點
唔講以為post緊國家機密

留名........好睇
上海迪士尼都無國際feel

如果阿囡比個遊樂場吸引咗，玩大半日，就唔洗比錢入場

話post個女上網冇問題班人
睇野諗野長遠d啦
你po個女上網
人地有咩事起下你底
改圖玩9你個女
請問到時你可以做d咩呢
都已經做人老豆都咁on9
一個唔好彩連登班傻佬
係高登開post話改圖
到時你班友咪又屌做咩放個女上網

一定有班痴線佬print 相出黎打J 射落去

如果哩片土地唔係住左一班咁自私嘅人
哩啲咁靚嘅自然境色就可以一直睇落去永遠最心痛大陸嘅自然環境

大撚把人放上ig fb啦。有乜分別呢

大個仔啦，要學識接受下其他人既意思，否則你同共產黨有咩分別

呢個係你自己覺得港女係雞啫 人地老豆唔係咁諗

冇分別架
只係有冇人會玩野之嘛
一有人玩野咪又係拎你fbig相黎笑

樓主最失策係標題
吸引左啲思考能力未夠成熟嘅敏感人入黎

成班少事化大，兒登最多機密

記得做功課啦小朋友，之後叫媽媽幫你檢查

其實係咪迪士尼自己啲鱔稿發錯咗？

把連登睇到好似大陸人咁，起埋條囡底無埋個腎tim 呀

未來網絡世界
點解係全面封鎖唔比放上網
而唔係教佢網絡世界有咩要小心？

外國=12歲就開始上堂派comdom教埋佢地點用
香港=扑野買唔到套等大左肚屌鳩自己仔女

冇話一定會，但存在風險姐
你自己問心啦巴打，我唔係嘈交
你做左老豆，會唔會放個女上連登呀

Blame the victim?

人地放個女上網 連登仔就要改條女圖
咁連登仔都好撚低質啵

咁條女著條短褲出街係咪姐係要強姦佢
咁以後強姦案又屌鳩受害者著短褲

點解個鎮字會係正體字

BTW, 巴打都幾犀利, 可以完全無視班baby kingdom 上身既連登仔

全港最大犯罪論壇LIHKG
千其唔好貼真樣上嚟呀
一眾變態痴漢會將你點相! 改圖!! 用念力攻擊!!!
而相反FB同IG就好安全
(大家請無視求IG嗰班友，唔計!)

嘩巴打你講d野真係嚇親我
而家冇人玩野咪冇野囉
你估個個連登仔好似你咁高質咩

罵戰就行遠D啦，我想睇返個遊記呀

我又想問，你係咪100％唔會有人玩野
如果有人玩野，樓主可以做d咩
到時你咪又係食花生
想講既係可以避免既咪避囉

點解我完全封鎖極都仲見到你個死人名
你可唔撚可以乖乖地永遠消失喺呢個世上?

樓主唔駛理啲痴線佬講乜
我好認真咁睇緊你啲文同相

謝分享

咁無野係100%避免到架
既然係咁 身為一個人 見到咁既情況唔係應該要屌鳩果條友咩

老實說 大把人放啲仔女相上網 你叫佢地避免放相 都唔係100%可以叫到所有人唔好放仔女既相上網架 同埋 因為怕俾人改圖而唔放生活相上網咁同斬腳指避沙蟲有咩分別

所以 可以做既野 唔係應該 當有人放依啲改圖出黎既時候屌鳩佢咩

就好似以前亞歷山大老母單野 啲人都係因為覺得要保護小朋友所以先企出黎反對佢囉

引發網絡罵戰嘅人
無非係想從貶低其他人嚟搵存在感姐

其實一見到佢哋打廢話
我連望都唔會望佢哋段msg
咪由得佢哋慢慢講囉

見到呢啲cm唔應佢由佢單機最好 擺明持住匿名就係網上發洩

好感動，難得巴打係討論

你講到屌9個條友
但件事已經發生左
你都大概知道連登會員質素
正常會員同攪事會員我估佔5050
只係想講，放仔女上連登
個風險一定大過fbig
有時個後果唔係我地諗咁簡單
細路女又承唔承受到俾人改圖笑
得1％會發生都要避免啦
自己個女wo
Fbig po家庭相好常見
好多都係朋友同事
但放上連登wo
知唔知連登班痴線佬係傻

其實唔洗理班人講乜
一個單純分享遊記吹到咁大
淨係見到相入面個小朋友笑得好開心
細細個可以同爸爸媽媽去咁多地方一定有好好童年回憶
細個屋企人唔係成日得閒帶我周圍玩 旅行都去唔到一次
一次半次去玩全日既回憶真係開心到可以記到而加
見到巴打po囡囡去玩諗起以前回憶 佢一定可以有個好開心既童年

甚至樓主只係話貼切，人哋都知你呢啲連登仔麻撚煩，特登修飾啲字眼都仲要俾人屌
又話上一頁又留晒言咁矛盾躝啦

多謝你

good daddy

好中意睇巴打既遊記
如果我係小港女有咁開明可愛既老豆我仲開心

你咪唔好睇囉戇鳩仔
個世界圍撚住你黎轉咩

agree

咩嘢老翻Oreo，明明係Chips Ahoy

小港女又去旅行

正當大小兩個港女瘋狂shopping 嘅時候
我唯有一支公出去做外賣仔

連登仔極度唾棄嘅喜茶

屌... 又要排隊
叫一杯嘢飲要等45分鐘

現場好嘈
我都好佩服強國人咩地方都可以瞓得著

屌係喎
又柒多次

你真係好on9

關你撚事咩

之前響深圳飲過
不得不承認佢啲茶好飲過絕大部分香港嘅珍珠奶茶舖

但要我等大半粒鐘真係不了

屌 d新會員躝啦 咪阻住我追post

有乜危險要保護？怕比人起底？

連登年齡層太低，成班小朋友發爛咋，同樓主分享家庭生活格格不入

返去會合佢兩母女
終於買得七七八八

睇得出上海人都鐘意本土情懷
好多嘢都有意無意表現到佢哋份大上海嘅驕傲

指定動作：排隊！

今次算買得少嘢
（因為港女知道跟住落嚟會再去日本
留返啲彈藥用在刀口處）

好幸福呀⋯⋯我細過個陣旅行出國都未去過
到自己出來做野先去到

有迪士尼就一定有你

wfc 連登，唔講以為係全港第一指定官方論壇

口裡說不

小港女靚左

滿足完購買慾
都要搵個地方醫肚

因為懶得離開園區又想食吓上海菜
所以第一餐揀咗食小南國

（當然... 禁完飛又等咗唔知幾耐...）

招牌菜：小籠包

唔知係咪香港近年多咗好多高質上海菜館嘅關係
呢度個小籠包雖然好食
但係未算去到驚艷嘅程度

Time屎樓上隨時都搵到兩三間餐廳
個小籠包好食過佢

上海老熏魚

至憎啲碟咁大隻
不過味道幾好

都好普通遮，香港間中都有

到底幾多人follow郭嘉巴係為咗睇小港女？
一入黎已經咁多版

舊登fans留名

見到成個園都係殘體字同支那畜就想嘔

有一半係d真心傻仔阻住晒

支持樓主繼續update
小港女好得意
怪姐姐睇得好開心
btw 會唔會考慮貼埋物價作參考

留名
嚟咗上海年幾都冇去過迪士尼

呢碟石鍋蛋餃
因為多人手功夫
香港唔多地方做到

碟紅油抄手好失望
極其量只係葵涌廣場質素

一直都有追開小港女去旅行

亂咁點左碟蟹粉豆腐
嘩！不得了！
超級無敵勁爆好食

淨係呢兜野可以送三碗飯！

樓主有冇諗過第二個地方分享e.g. blog ， 某啲連燈仔講嘢真係好撚痴線

小港女好可愛

個女唔見得人？
大把人將家人/家族合照上FB.IG又唔見你去屌佢地？

好奇樓主幾歲
btw細路女幾上鏡又cute
但點解要去上海迪士尼唔去東京

怪姐姐十1留名
樓主分享埋之後嘅北海道之旅啦

最後嚟埋個流沙芝麻煎堆
趁熱嗰陣好好食
不過太早上菜，凍左有啲硬

埋單三百零蚊人仔

阿女你個colour scheme 咁似豹子頭嘅

支持樓主！
使撚理啲小學雞咩！

成枱嘢食我要曬

年齡係男人嘅秘密

巴打帶個女去玩？
好有父愛

建議郭嘉巴打下次開post講定自己有出開港女旅行post
歡迎起底睇番blablabla
唔係次次都有人錯focus喺度世界大戰

Btw 小港女仲係唔係同果個男仔拍緊拖

岩呀岩呀明明睇左咁耐
以前啲post都無人屌

Live左
好心急想睇下入面有咩玩

好cute呀

一睇就知樓主同老婆都好樣，生得到靚後代

D連登仔肯定好酸啦

連登咁多反社會窮三代，
分分鐘起碼有1/3 child登user未搭過飛機啊
又溝唔到女 無份好工

見到人地咁幸福，咪要把口有咁臭得咁臭黎拎平衡

屌乜撚野呀班新會然 樓主d 旅遊post 一向係咁發覺愈新嘅post 愈嘈得勁 初初都冇咁樣
利申：郭嘉由寫文post追到依家

可能人地未結婚，拍拖個陣都去過多次，東京咁熱門

我問你小朋友

上熱門就咁多白卡仔入黎吠

加油呀 你既遊記好好睇

阿女都去過喇
所以試吓新嘢

見到小港女笑得咁開心，自己都開心埋一份
樓主一定好錫小港女

咁阿女鍾意shanghai定係東京個個先

生小朋友真係要生出黎錫

岩啊
樓主個女咁可愛，想唔錫都難

慘在好多小朋友都好可愛但爸爸媽媽一樣咩都唔捨得

呢位同學好似有野分享喎，入黎講

點解D窮撚最低成本咁養，唔覺得欠左仔女

係小港女啊 巴打以前咁多post都有追晒架

食完飯再行過
今次目標係Lego 迪迪尼樂高旗艦店

（網上圖片嚟
我去到嘅時候因為太多人
等得太耐，最後索性放棄冇影過外便）

呢度樓高兩層
樓梯旁有條好似龍珠果條神龍響度

三巨頭響另一邊半空

東京
完全冇得比...

其實我唔明白樓主點解要post幾個女上嚟
但支持樓主
因為睇完個post
成班小學雞頭油肥撚柒毒撚現實失敗
要喺連登匿名取暖屌9人
慢慢睇樓主有老婆有女繼續開post曬命啦
屌9完你都係咁垃圾

樓主post出來做遊記無問題
係連登個濕尻文化影響

Iron Man Iron Man 無敵化身
鬼咁多錢 鬼咁多女 嚇窒人

見到呢隻窩物先版hulk buster
我仲以為中咗劇透添
（果陣仲未上畫）

隻Lego版白雪公主仲肥過欣宜...

睇到呢件野真係「嘩」咗一聲

好好奇係咪真係有人
出七千幾蚊買呢件嘢返去砌
砌完都唔知點放好

支持小港女
Btw開始大個了 係咪似媽咪

見到啲人屌樓主就真係明白點解愈嚟愈小人開分享post
係又屌唔係屌
唔講以為呢無水係反共基地同一言堂

呢位花木蘭塊面仲方過胡鴻釣

上到二樓，以為有啲interactive 嘢玩吓
但係搞極都冇反應

！你個嘢壞咗呀！

古天樂

399係細粒人仔，定架野

小港女過嚟俾叔叔抱吓

依隻我會買 好頂引

香港賣5200

賣到排隊
不過太大盒
港豬屋企又咁細
好快熱潮就退左亦都炒唔起

今次負皮
無人想知返支那做乜鳩

為咗網上面一個正皮出晒自己小朋友個樣
呢啲家長真係無得頂

小港女好可愛
大個一定好靚女

大個左好多

好睇

啲時間唔就嘛
我唔想太早起身
反正預咗一落機就上的士

一陣又俾人屌喇

屌你為like生存架

前年新年前去成個上海迪士尼冇人咁濟係真係好好玩
所以真係人既問題

因為係全亞洲最大

on9仔，又要睇又要屌 垃圾 單機啦

我覺得樓主寫得唔錯，又唔會淨係一味讚/彈啲嘢，感覺寫得幾中肯，不過上網實有啲hater唔使太在意

啲新會員好撚煩

你個女之前個額好似好高 依家冇乜野了

你個女好可愛

記住拖到佢實一實，大陸好撚危險

越大越靚

呢張影得好好
原來去過
咁今次去上海真係冇期望冇失望

呢張相iPhone 直出
好多細節睇唔到

果日啲雲有啲魚鱗狀嘅pattern
加上四周好空曠，可以睇得哂仲好光同入哂黑兩邊
真係要現場先feel 到果吓震撼

某啲連登仔好撚煩，係又屌唔係又屌

一唔同咗學校
條女自然再收啲新兵

我覺得隻鴨幾靚！
附近都無人嘅？

講真 大陸食野真係平
唔洗搭飛機可以豪一日

第二朝一覺醒來
真正準備出發入迪迪尼樂園

響窗口可以望到胡迪

琴晚夜晚經過
隻胡迪好撚靈異

呢隻野同後邊架三手眼仔火箭
可以話係全個酒店僅有嘅「景點」

勁多人！
都不知避得幾辛苦

出發前睇少少花木蘭warm up 吓

可能因為呢套係迪士尼公主世界
唯一一套係中國theme
園內好多嘢都會加件花木蘭黎打飛滋

老老賓賓
現實世界如果有條女
可以扮左男人幾年都無人知
條女副尊容應該man到想打柒佢

摩牙

我好想睇心得但係兒登好多人講野講到唔知去曬邊

Live左！

巴打嘅生活真係好幸福

去上海係咪回鄉卡就得

幸福post
羡慕妹妹細細個就可以一家人周圍去

樓主幸福家庭

上海個城堡靚過香港原先果個
香港個城堡矮到山寨咁

f5到手仔都爛

係

唔撚係呀嘛
「玩具總動員」譯得比「反斗奇兵」貼切？

如果響官網買入場券
大人要四舊水人仔
如果經Klook 就$410 港紙

買咗Klook 之後
我先發現有一個「小」問題：
就係佢要一定響樂園正門兌換張票

問題係
本身酒店住客係有個benefit
係可以經後門、唔駛排隊入場嘅
但正因為我哋用Klook 買飛嘅關係
變相冇得用呢條踕徑

結果呢...
我哋九點幾開始要同入園嘅百萬大軍一齊排隊

蛇餅一個接一個
完全估唔到到底要等幾耐

係佢哋驚自己會做啲乜嘢

我認為，的而且確係

英文Toy Story 開宗明義講玩具
港譯法唔係食音、唔係食義、更唔係食情
純粹因爲一間唔相干嘅公司名叫「玩具反斗城」就借咗「反斗」兩隻字嚟用
手法牽強到不得了

奇兵二字，用到爛哂都照搬字過紙
成套戲名堆砌
係港版譯名中嘅失敗例子

人地譯做「玩具總動員」
雖然唔係咩神來之筆
但至少扣得番原著同劇情內容
合格有餘

如果你有咩其他見解
願聞其詳
不過唔好因爲係強國出產就因人廢言
覺得樣樣嘢不值一顧

小朋友咁細個，咩嘢都唔識
就咁就畀老豆老母分享自己一生上網比人睇比人評論

換番轉你會唔會想自己而家上網
搵到老豆老母將細個啲私人家庭生活相比人睇晒比人評論
我就唔會想我嘅屋企人咁比人睇晒囉

明明上幾次小港女遊記都無咁多on9仔

點解個大堂完全無迪士尼味

好耐無見小港女~

囡囡真係幾靚比姐姐錫吓得唔得

小南國叫到成枱野都係300幾埋單，仲要係園區入面無加你價？

無得早一日搵酒店幫手換飛?

多咗好多金鐘m記毒撚

無記錯嘅話，法律黎講，既然未成年人無判斷能力咁就老豆老母揸晒旗嫁啦
假如覺得不公可以儲定錢怒告政府

第一 用香港人熟悉嘅事物去套落套戲度
提高大家對套戲嘅熟悉感
有咩問題？何況只用左「反斗」兩字

有人話「大學唸電影翻譯時，老師說過：「The fundamental function of a film is entertainment. A good translation should therefore make the audience feel entertained. 」（電影的主要功能是娛樂觀眾；好的翻譯應當能讓觀眾感到歡樂）。電影翻譯的作用就是讓觀眾理解電視熒幕上正在發生的事情。」

「反斗奇兵」雖然唔係直譯
但係呢4個字能夠畀大家對套戲有「鬼馬、歡樂」嘅幻想，相比「玩具總動員」，我淨係get有一大班玩具出動，港版似乎更加活潑同生動囉

舉個例，魔戒第2集 The Two Towers
大陸譯做兩座塔
係呀 英文開宗明義係兩座塔啦，直譯英文添啦
咁係咪直接譯返英文出黎就叫好？
香港譯做《魔戒二部曲-雙城奇謀》
Two towers都冇任何一隻字關「奇謀」事
起碼畀到個想像大家，有個幻想空間

以事論事唔係盲反大陸囉ok?
我都覺微信畀$好先進ga
口係咪指出大陸唔好嘅地方就係盲反呢？

好羨慕有你咁好既爸爸

留名
阿女影相好自然又上鏡

幾經辛苦先排到去檢查行李位
我硬係覺得有好多人會偷運啲柑呀橙呀入去
其實職員見到又要扮睇唔到
場面都幾搞笑

正當輪到我檢查緊個袋嘅時候
呢條阿叔連過我身後十條友
直接想by pass 安檢
最終畀職員截住

我用流利但不純正嘅普通話叫佢返返隊尾排隊
條友借啲椅扮望電話
唔肯企返響後面
職員講咗兩句，條友都唔理佢

結果放咗我走之後
職員都死死地氣要check袋，再放佢走

人哋打份工，唔通同你維持世界和平咩
結果就係造就咗呢啲打尖嘅人繼續打尖

同香港唔一樣
入園除咗過安檢入閘之外
仲要多個「影相」嘅動作

屌佢真係痴痴地線
連買迪迪尼入場券都要link埋落個樣度

迫巴打 is watching you...

到底要政治幾咁不穩
先至會冇安全感到咁嘅地步

反斗奇兵個名一講完都唔知係同玩具有關
反斗只係好牽強拉去玩具反斗城到
一聽分分鐘以為係講隊調皮軍隊既動作片 拉唔到去主題玩具卡通到
我覺得呢個先係問題
反而玩具總動員都真係做到toy story個picture

問題係香港班懶閪乜鳩嘢戲都係奇兵奇俠
奇奇奇奇奇
多到嘔出黎

個post 九成罵戰 一成遊記
連登仔

連登咩都先屌一餐好正常
只不過估唔到會蔓延到旅遊台

留名 支持樓主繼續打

搞完一輪
終於真係入園喇

拎住張實體票
就可以全日無限進出園區
所以玩到攰
可以隨時出去迪士尼小鎮食嘢
唔駛焗住食園內餐廳

終於望到城堡...
頂你好叉遠

巴打個囡好靚 大個一定好靚女

復活節關係
園區內四周圍都會見到呢啲卡通蛋蛋

做乜 Lilo 啲五官變咗技蘭...

上海迪士尼城堡最大

美國果邊都係咁，因為啲人會去Disney downtown 食飯再入黎睇煙花

作為中國最大嘅主題公園迪迪尼咁多人
園內周街有啲垃圾
係好合邏輯嘅

終於嚟到城堡前面
剛好有一場戶外歌舞表演

我呢啲低等生物
唯有充當人肉坐椅
方便主子睇show

小港女越大越靚女
樓主出過好多篇親子遊記 都有出樣
爸爸都未介意 反而上面班人諗太多

咁總動員夠係大陸用到爛啦

《汽車總動員》《超人總動員》《海底總動員》《虫虫總動員》《美食總動員》《機器人總動員》

睇住小港女大個

好多鬼妹演員都係香港調過去
嗰時香港做左個招募

利申前員工

Facebook group啲討論區 、 Reddit 啲人都出真身㗎啦
係喺連登出樣好似好奇怪咁炸嘛

樓主個女真係好qq呀

上帝可唔可以創造一個唔鬧交嘅連登post

點同丫 樓主人女都唔洗食狗飯

咪係， 呢到咁咁痴線佬。

連登仔一日到黑剩係識係屋企匿名屌3屌4, 唔習慣見到樓主呢d咁光明正大o既人。

大家應該好好體諒過街老鼠o既感受

有幸同上海迪士尼既其中一個director傾過計
我問佢上海同香港既迪士尼最大分別係咩
佢笑笑口咁講
客人既質素比佢(地)想像之中有更大既距離

小港女越嚟越大個女

btw樓主都唔係第一日出小港女遊記啦
成班冇追過po既又話咩唔應該出樣唔應該放上嚟
樓主都未介意啦開心share都成堆人駡戰

發覺大陸有個問題
d野好撚荒蕪
冇啦啦一大塊平地然後有舊野
舊野變得格格不入

唔係話d野唔密唔好
而係又唔洗荒蕪到咁呀

支持，個女好可愛唔使理班葡萄撚

幸福就唔使上中国啦

係pass呀

小賤人呢個叫法係自稱
你會唔會成日將自己個名掛喺嘴邊?
小港女雖然都柒
但係你可以當小港女係佢個名
成件事就fit晒

港女/港女性格嘅人係好難捉摸

果得依句既係咪唔記得當年關二哥果單

講真真係無乜印象，剩係記得影過啲餸頭餸尾同佢老婆，連樣都唔記得，所以可以有幾大影響呀，就算有乜反效果香港人都係善忘。

上海迪士尼嘅Fastpass 同香港唔同
唔需要禁飛仔
而係要用佢個 App link 落你張入場券度
經電話去領取

正當我想攞FP 嘅時候
佢竟然顯示今日嘅Quota已經派晒!?
唔係掛

如果排隊
FP遊戲至少要排三粒鐘

唔想排咩？
金錢係無所不能嘅！
只要你每人課多五舊水
咁就可以有六次打尖機會喇

我懷住悲憤嘅心情繼續鳩行
咁唔通冇FP 就乜都唔玩咩
唯有臨時變陣
去睇show 或者四圍參觀就算

事實證明呢
啲咩行程攻略係廢嘅
只要個場多客到咩都要排一餐
已經足夠KO 你所有計劃

行程第一站
先入去城堡裡便參觀一下

上海迪迪尼同日本一樣
係可以親身走入城堡入便玩嘅
日本嘅背景係灰姑娘
而上海係白雪公主

迪士尼一貫光影效果
如果身邊少啲嘈嘈閉嘅大陸細路會好好多

雪姑七友七個小矮人～

重現吳卓羲濕吻欣宜一幕

行完城堡到到紀念品店
完全體驗到無家教嘅細路
係幾咁討厭

我果陣企響飾櫃前
呢兩條細路監粗Bel 開我去睇嘢
而佢哋嘅老豆老母呢
響企響大門口督緊電話

養不教，父之過
貼一億張「文明進步」唔阻止唔到佢哋啲蠻橫行為遺傳去下一代

見到句食好西已經知樓主柒頭黎--> 上一頁

園區大到抽筋
午餐都懶得出返去小鎮食嘢
求其附近搵間快餐就算

冇皮諾丘嘅皮諾丘鄉村廚房

兒童餐竟然跟隻蕉？

呢隻烚蛋幾有創意噃

園內餐飲明顯貴過外邊一截
求其揀啲嘢都二百幾人仔

原來 StellaLou 叫星黛露
個杯幾靚買咗個做紀念品

你個女好得意

小港女好得意

食完飯近近地
先去餐廳對面呢個簡單版遊戲「晶彩奇航」

排隊嘅地方一地垃圾
已經見怪不怪

子華神一句「面斥不雅」
真係講中哂同志們果啲行為特徵

呢條靚仔排響我前面
排隊30分鐘
佢就擒足30分鐘

個老竇呢
就睇住個仔爬足咁耐
全程一句話冇講過
我有好一段時間懷疑佢哋係咪唔識嘅

爬入工作人員區域之嘛
他只是個孩子呀.gif

呢條𡃁仔結果攝咗入呢條扶手入便
Kick住出唔返出嚟
個老竇先相認返個仔，救返佢出嚟
我兩公婆已經忍唔住笑到咇咇聲

平得俾你點會有咁多著數

機動遊戲本身
都唔夠個𡃁仔表演攝實自己咁entertaining

坐船仔、聽歌仔、睇公仔
智齡超過10歲應該會覺得好無聊

高潮係茶煲太太噴水

花木蘭亂入

馬清新山個邊都係咁
幾個樂園起係荒地上面
附近乜柒都冇

學香港將fp當商品出售

啲造型老翻咁款

小港女已經咁大個喇 時間過得真係快

小港女越黎越大個

唔使學啦
上海迪迪尼大把應運而生嘅服務

我響啲遊戲出邊
有個阿叔向我兜售「代客排隊服務」
老婆又響女廁入便見到有人買淘寶版紀念品
同紀念品店設計一模一樣
價錢平三分二

第一篇遊記
小港女嗰陣四歲半
而家都六歲半lu

樓主形容幾生動
反而你班閪人搵埋啲wfc嘅嘢抽秤
真係好撚失禮
躝啦毒撚狗

上海去過一次 最記得係豫園食小龍包 120蚊一蘢 外灘跨年勁少人 煙花好廢 唔知中間貪左幾多錢走

唔想再排機動遊戲
唯有去睇吓歌舞表演

遲啲香港迪迪尼都好似有一part 會變做Frozen 主題
上海就有個Frozen歌舞表演廳

無盡嘅人潮

等...寂寞到夜深

跨你老母年
過年咪過年
跨條撚?

小悅真人

唔怪得咁多支那人仲繼續黎香港迪士尼
排撚到on9

上海第一年已經千一萬人入場
「平均」每日都30,000人
香港平均每日先18,000人
你可以想像上海差唔多多一倍人...

其實上海好玩過香港果個
酒店平過香港之餘，重靚過香港果個。

感覺為屌而屌
個飛機餐算係咁
小楊生煎我身邊啲人都話好食 100%香港人

感覺樓主係為呃like 放埋自己個女上黎
你個女好慘

反而覺得樓主覺得自己個女好得意先放上嚟咋喎
點不知連登個個都有妄想症 鍾意將自己思維投射到別人身上

好得意

好期待之後既北海道遊記

咁都要問

你上連登上到變弱智
唔好on9啦

真係好想知你被害妄想到咩程度
樓主邊到話為正皮
分享下自己同個女去旅行po相有問題?
只係佢選擇係連登出po唔係Facebook ig
幾時講過連登唔出得真樣
我反而覺得佢咁樣係真係好想同咁多入嚟嘅巴絲分享自己親身體驗
何況個女自己知樓主有放上呢到
又冇介意過
究竟邊個位可以俾你入到?

妒忌啊？去次旅行洗好錢？

笑咗

排隊玩都算，但最憎既係每一秒都要同啲無品蝗蟲角力，每一秒都會有人想打你尖。真係情願去外國迪迪尼去玩算。

真係好難 之前睇小賤人睇得好地地又有人屌 真係好影響心情

世界變
早十年邊會諗到有人會借啲意post自己個女啲相上高登

post 相上網其實真係無問題 我都睇到幾開心 不過連登好多毒撚記者憤世報警撚 自己小心

btw, 香港迪士尼都有時有大陸人博懵打尖 上海個係咪好多？

今次都有影

遲啲香港迪迪尼都好似有一part 會變做Frozen 主題

Is real 起緊了

連登仔無問過人就放人哋個女出嚟就得
走光偷拍裸照乜盛無人屌
人哋光明正大放自己個女就唔撚得 搏like 無危機意識
呢度就係比班垃圾毒撚搞彎曬
仲好意思警告人哋 而唔係檢討自己

等到頸都長
終於放人入去

個hall 真係好大
大到估唔到可以坐幾多人

個節目 = 魔雪奇緣版卡拉OK
大銀幕播返果幾幕歌曲
台上嘅主持就Mind 嘴唱歌

排得咁辛苦
究竟係為乜呢...

唱到咁上下
竟然玩推大氣球
成件事cheap到一個點

quote錯
btw趙岸池個老竇先戇鳩陀衰家
成日鳩噏 又post屋企人上位 點知比人起底全家比人笑

抵死

唱多兩首意猶未盡
主持人哥哥仲邀請埋前排嘅小朋友
出嚟台前跳舞

最搞笑係呢part 好短
班細路爬過十幾廿個人終於出到嚟
佢轉兩個圈就散band
班𡃁仔好似畀人水咗出去咁
白行咗一趟

等咁耐
艾沙女皇終於出場喇
（個演員個樣似Lady Gaga 多過似Elsa)

隔籬呢對母女大大聲講嘢+唱歌唱足全程
（已經唔係唱歌咁簡單
直頭好似靈恩派聖靈擊倒咁）
坐著佢身邊都算我唔好彩

一個遊記咁都有得嘈

小港女愈大愈靚

樓主那來的勇氣連51都咁返強國

tron 過山車確係唔錯

睇相都覺得好嘈 好多蝗d叫聲

我復活節返㗎...
不過一樣咁多人

場 show 唱四五首歌就完
戲院散場果吓又要排隊走

迪士尼都有火車頭
問你服未

坐成半粒鐘
出嚟要叉吓電係好合邏輯嘅！

追左成日連第一隻game都未到

樣衰大叔mode : 等我都整番飛先

影相pose你老婆教佢？

依家香港都有影相
以前就用手指模

美國迪士尼都係

其實都好正常
你唔想付出錢咪付出時間
你唔想付出時間咪俾錢

唔係
佢自動波

樓主個女好靚女
快樂童年

咁又無喎
不過樂園內根本同唔到卡通人物影相
求其一個都要排半粒鐘
玩咩...

反而酒店可以同胡迪翠絲影相

佢好似成日對住你笑
笑到個心都寒埋

終於有小港女pose睇

兒登有班高登打手起到長期罵戰

樓主講野好抵死

最後翠絲張相隻眼一粒粒
睇到我起曬雞皮

隻胡迪塊面咁方嘅

翠絲仲要無頸

呢個post 要用追故模式先搞得掂
可以skip晒罵戰

LA fastpass 15蚊美金可以任拎喎
495蚊人仔都幾貴 仲要限拎六個ride

Btw 覆返入場要影你相個part ，LA個park都要 聽講係因為你出出入入佢要sure你係一個人用一張飛 唔係你出去再比第二個人入黎

支持！

重點係人…

真係個場大又點 要同大陸人逼 又多殘體字 好影響體驗

樓主好幽默支持

Post自己個女上網呃正評

怪錯支國添
原來係我太驚弓之鳥

敢玩都冇得玩
要排成三粒鐘啊大佬...

叫得環亞難民營
都知唔方好得去邊

不過點都好過東航個飛機餐囉

機票每人三千零
兩晚酒店唔駛三千
食嘢每餐人仔300-500
買嘢有限錢姐

所以上海呢Part 唔算好貴

擺到明係佢老母當佢Barbie 咁玩...

小港女大個咗好多呀
真係睇住小港女大

睇小港女遊記睇得好開心，仲介紹咗男朋友睇

連雷神後面都竟然要加奇俠

各有各爛

果堆乜乜總動員係因為Toy Story 成功咗之後抄佢
咁冇理由怪個開創先河嘅「玩具總動員」
只係其他電影想滔佢光姐

住迪士尼酒店就應該去到酒店正價買飛
睇攻略話酒店職員仲會幫你即時訂fastpass

上海迪士尼好伀吸引過香港果個

支持小港女

上網見到隻隻game 都有排等
唯有去啲唔駛排隊嘅景點

入口硬係有陣柒味

...同埋佢係Queen of Hearts
唔係Queen of Red 喎
小弟不才，究竟點解會譯咗做紅皇后？

個迷宮個感覺係用嚟dum 時間嘅

紅心女皇個樣真係想打佢兩鑊

除非閣下真係die hard 咁鐘意Tim Burton果種騎騎尼尼嘅風格
否則入到去5分鐘可以出返嚟

強國人真係邊度都可以瞓一餐

曉夢初回，一夜東風綻早梅～

不過講真同Tim Burton嘅還原度幾高 因為個花園想去添

樓主又幾有文采喎

花車巡遊三點半開始
一如以往啦
係多人都咩都睇唔到嘅...

睇慣香港果幾架
其實上海版都唔差

爸爸冇興趣睇
咪坐底乘吓涼囉

睇吓呢個位幾受歡迎～

其實我都而家都唔係好明
點解要用卡通人物揮手

點少得親生仔花木蘭

佢個選角又揀得幾好
睇咗陣都估唔到佢男定女

「我個孫睇唔到呀！
梗係要企上張櫈度俾佢睇啦
張櫈係我㗎！」

連登仔仲撚衰過共產黨
個靚妹幾歲人？
人地老豆都唔介意又唔係推個女出黎搵食
帶佢去玩影相放上網又有咩問題
吊你老母tvb d童星你識架？
你唔打去投訴話有個三九唔識七既人做戲？
讚句大陸譯名又話負皮唔洗睇
民智仲撚衰過文革班生番

巴打咁早出post

唔想睇咪出返去囉
嘈埋啲on 柒鳩野

根本係盲反見到有人屌樓主屌住去真係笑出聲 佢哋咪又係屌住睇

住disney酒店但係就飛虹橋機場....
浦東機場近好多....

其真屌樓主放個女上連登，
歸根究底都係連登仔把口太撚賤，
冇啦啦又話人做雞又盛，
怕樓主同細路女受傷害啫。

btw小港女好可愛，有樓主呢個爸爸咁錫佢好幸福

大陸套facial recognition好成熟，而家成個樂園要搵一個人唔難

睇完個城堡，發現香港個城堡係咪營養不良
明明香港有座山做背景，起大城堡應該最靚

過份利用屏幕做舞台效果，無晒迪士尼舞台show基本原素
燈光同舞台裝置
仲係度推波，亞視台慶咩

點解連個公仔頭都可以咁山寨，好似太肥下巴

巴打幾時再寫出軌敢死隊？

對唔住
我想比正皮但我唔小心hi到負皮

bel返開呢兩件蛋散唔洗講嘢
佢哋呢兩件19屁孩一定唔夠大人bel

我反而覺得係你為反而反喎
樓主啲遊記都幾貼地
冇誇張支那人啲劣行
好就話好 衰就話衰
點睇都似係你為反而反

又有錢又有時間，ching做邊行

話時話上海disney入面近住12生肖牆有十幾棵櫻花樹
樓主去果陣係滿開還是已經花謝出緊葉??

睇完巡遊
第一時間衝去加勒比海盜排隊

上網睇過咁多遊記
覺得呢個係最好玩嘅設施
就算要排都一定要試

如果未去過嘅朋友
可以參考吓人地放響youtube 嘅片
當然身歷其境咁玩, 個感覺震撼好多倍

無盡嘅人龍...

呢兩條友本身排我身後
明明冇位都監粗攝前嚟打尖

其實去過嘅人都知道
除非你可以一次過卅個人嘅姐
否則都係上果班船架啦
迫嚟有乜為呢？

結果呢
我都係響下個髮夾灣把返佢頭
算係為苦悶嘅等待中搵返啲樂趣

最後排咗一粒鐘上船
如果唔係因爲巡遊後即刻走過嚟
可能要再等耐好多

咦我唔見有櫻花喎

不過見到呢種
我估係梅花

已經開始落花lu
但係隻色都係好靚

梅花同櫻花都有...

cls坐垃圾桶
強國垃圾桶質素好似幾高
目測幾個人超過70kg坐上去都唔冧落來

我覺得開始係迪士尼大方向黎

遊戲真係好高質嘅
好玩過香港迪士尼所有設施

只不過排一個鐘
爽五分鐘...

精品店就普通啲
冇嘢買得落手

你嗱住把刀又咩因由呀...

由於怕左晚餐時間又要排一輪
所以早啲離開園區
食個早飯

行經城堡對外
當堂嚇咗一跳
8:30 先開始煙花表演
5:30 已經有人坐定定等睇Show

你香港人慣咗香港套時間觀念
真係唔可以同佢地比較
佢哋好似啲時間唔值錢咁

坐地下同除鞋係套餐嚟㗎嘛～
人哋啲腳趾都要休息㗎嘛～

有陣時身邊出現一兩位呢啲咁注重衛生嘅朋友
我個樣都忍唔住變到唐老鴨咁

好奇一問，上海迪士尼有冇Winnie the Pooh 同跳跳虎？

有喎
好正常

時間早左
可以試吓迪士尼小鎮最多like 一間餐廳：
Cheesecake factory

呢間嘢尖嘴都有
但只係食過佢啲cake
Portion 出名勁大份

咪以為五點幾就唔駛等位
只係排快啲㗎咋
呢間嘢畀埋個召喚棒棒你
算係幾貼心
（好過咩微訊提示又掃QR code 又盛咁）

推

Fish & Chips
食完實喉嚨痛

肉丸意粉
好食過宜家果粒

牛油果tortilla chips

呢兜嘢勁好食
牛油果醬溝得剛剛好
小港女平時揀飲擇食
唔好牛油果都鐘意食

吖女童年好充實
郭家巴都算唔話得

細路仔大得好快
真係襯佢重係童真時陪多啲
大咗真係采你都有味

PS:細個兩老窮忙，冇乜依啲童年回憶，睇到有啲酸

你個女都幾上鏡

一定係因為遺傳咗老豆優良基因

toy story 第一集都出左唔少鏡頭係D綠色玩具士兵

我覺得港版都叫貼題

睇你打D字再幻想下都FEEL到好倦

留名
巴打寫得幾幽默幾搞笑

食食吓嘢仲發生咗段小插曲

話說隔離枱係個一歲左右 BB
同佢阿嫲 / 阿婆之類嘅物體一齊
細路喪喊到全間餐廳都聽到
（似乎係扭眼瞓）
但係父母一直唔見人

阿婆又搖、又un、又唱歌又乜又七
都搞佢唔掂
連侍應同經理都要過去勸導佢
結果當然係冇用
喊嘅繼續喊，阿婆繼續無助

由於佢實在係太L煩
又廢時佢阿婆話我哋管佢家事
唯有叫阿女出動

小港女送咗粒糖畀阿B
佢妹吓妹吓，十秒就收咗聲

直至到我走果一刻
我都冇見過阿B老豆老母囉

拐子婆

多人有屌空有屌

真心唔明添, 綠色士兵關「反斗」咩事
點解有綠色士兵就會貼題啲?

去上海迪迪尼梗係要買hot toys avengers啦
好想買，但冇理由特登飛去買

真係精彩，文筆有趣，值得細味觀看
支持👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

有無玩tron?

小朋友氹BB喊係特別有用

巴打係咪有去過日本個Disney?
你覺得第一次去應該去USJ定Disney好?
兩個都想去

USJ 我反而冇去過喎
我諗我會等小港女再大啲先去
因為之前同佢去新加坡果個, 發覺啲嘢都唔多啱佢玩

日本迪迪尼係幾兒童向
只要有童真就可以玩得好開心

諗咗好耐應該去邊個Disney fans想去朝聖 但係USJ特別Harry Potter個園區好似又幾好玩

迪士尼既特色黎
所以我都好enjoy 去迪士尼多過其實
入到去個感覺好愉快
其他樂園就係追求刺激多d

講緊貼奇兵喎

哦... 你咁講巴斯光年都貼嘅
話哂都係太空「戰士」

認真 我去過東京迪士尼同埋usj
都係前者好玩啲 後者我3pm走撚左

冇諗過喎見好多人拍vlog之類都話USJ好玩
咁我都係去Disney先 原本都鐘意Disney

你本身玩唔玩得過山車？ 我就因為麻麻地過山車 同埋無買usj fp 排太耐 中左伏
相反迪士尼 每樣facilities都玩得 抽下fp又唔洗排太耐 又靚

我玩到不過唔係特別好 其實想去USJ都係因為Harry Potter個園區不過Disney影相好靚入面又好夢幻好吸引我

好細架咋 人又多

支持樓主.. 個女好靚

準時八點鐘
即係早半個鐘返入場預備睇煙花

差唔多每一個可以望到城堡嘅地方
都已經企滿晒人

四五萬人聚集喺同一個地方
就算冇煙花都已經好壯觀

我本身唔鍾意去啲多人嘅地方
所以自從金鐘之後
從未喺第二度見過咁墟冚嘅場面

我早半個鐘入場搵位
實在係太遲
就算已經離開城堡好遠
都只係剩返啲有嘢擋住視線嘅位

再加上...
經常有啲茂利拎住氣球 / 騎膊馬嘅人走來走去
所以明明企好咗
有時焗住都要再搵過位

終於都開始
（但係我體力已經所餘無幾）

聽講上海迪迪尼係咪有好多現貨既HOTTOYS,係真唔真呀?

哈...
莫講話睇 figure
我連成個「明日世界」園區都冇入過去
我全日淨係玩咗2個遊戲...

座城堡大棟啲
襯起烟花都好睇啲

目測超過一半嘅人都會拎部電話出嚟拍

其實佢哋應該影到鬆郁濛
網上又大把烟花短片
三來仲要阻住後面啲觀眾
咁點解硬係要影啲唔駛影嘅嘢呢...

場煙花去到咁上下
見到開始有人離開原本個位
我隱約地心知不妙
即係拖埋大小港女離開

果然不出一分鐘
場烟花爆埋最後一下大絕
廣場就開燈散場

嘩個吓同步掉頭離開嘅人潮
真係好似 White Walker打 Winterfell 咁

好彩早早放開佢哋20個身位
否則實比呢班人潮淹沒

極速趕上返酒店嘅shuttle
如果果班人嚟到
隨時一個鐘都返唔到去

完咗喇？

去埋啲支那國

等日本遍

兩次去完迪士尼都攰到瞓著

又一港女慘被中年男子執屍

一開頭又話冇屎屎尿尿令我失望，跟手又話可能有屎屎尿尿臭，點信你呀